有冇人識落降頭/有相熟師父

第一人 : 淋病
第二人 : 狗聰
第三人 :